有冇人知手停口停撚去咗邊

之前三罷搞到佢地一兩日就發晒顛
而家係咪餓死晒

尋人

唔大三罷咪政府幫你罷工囉

所有好慘既餐廳 出黎未